星期六全部人入沙田！邊個搞香港首都，我地奉陪到底！

星期六吹大雞！full gear沙田等！
夠薑你就黎

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

If we burn, you burn with us!

Push

[援助] 前線義士唔單止要開飯，要gear，仲要…

時沙田友千祈唔好高空拋物啊

話説d暴徒好鐘意係樓下拎d磚返屋企

然後會係樓梯囗高空拋物 果到冇cam

好危險 千祈唔好學

We gonna stand around here all day ?
Or we going to have a fight?

On9 我番屋企訓覺

921由得藍絲搞，唔好出去任何一區
佢地以民制民，唔好中計

撕一貼百

屌咪撚痴線

唔係同人鬥氣

依家係要堅持五大訴求

無喇喇俾人挑釁到咁on9

On9 我係屋企睇電視唔好？睇班藍絲企係街on99，不推文回覆

傻啦

等佢地同黑警自己做大龍鳳

好！full gear
不見不散！

敵進我退

淘大中晒埋伏仲黎多獲？

留喺屋企空投就得啦屌
出去咪又係送頭
我先無你咁on9
利申 沙田柚

戇撚鳩
沙田變一日死城囉，又如何？
順手響應罷買

由佢清啦
順便換新文宣

空投兵

沙田友都夠做啦，佢地送羊入虎口

應該係堅 上星期打到班福健撚咁
肯定唔gur 想去首都覆桌
我哋首都都敢搞

土共你今日還錢味啊？無錢還就還香港出黎啦！

記得Check verify email

踢一日先郁到4000 你話幾慘
你班連登仔係咪要逼我攞住張野遊街先肯簽名！

人地幫你攬炒 番屋企睇電視已經有賺

勿送頭，唔好打冇意義嘅扙

不推文, 上次見到仲唔知警黑合作送硬頭咩, 仲要話 full gear
要玩都俾街坊玩啦, 由得佢地死仲好

你想配合佢地搞事？仲要人地話邊到打你就去邊？你係on9定係狗？

中共就想你地人民鬥人民,仲落去送頭?

On9, 沙田自己都夠人，洗鬼全部去

唔好傻

記住想打波要搵隊友跟隊先

冇必要去，撕鳥果刻係大快人心，但係唔好殺紅眼

唔係入屯門元朗？

我準備好高空屎蛋

利申：沙田友

結果沙田冇人佢地自己人打自己人

咪撚on9

火眼金睛

咪去啦，鄉黑唔係目標
俾機會差佬亂拉人

Never spend effort & blood on these scumbags
Why not take a good rest for the next weekend?

紅藍互博

敵進我退

唔好俾 版面佢地

咪on9
由佢地搞囉
駛乜同佢正面衝突
而家唔係要同佢地隻揪

唔好送頭

On 9 樓主 想引班年青人 同何妖班馬開片呀

唔好要我check ip la

有冇師兄識得將後面果版千字文轉做光復香港

咪撚好似細路咁 諗下大目標係咩

全部集中推929！
#ChiNazi
#chinazi

善用不推文回覆

on9

狗仔又想引手足出去
不推文

一係狗 一係on9

沙田上演722死城咪仲好

對

啱

邊個再話去邊個就係鬼

對準政權 五大訴求
去搞9扮大陸人去送頭只係比佢地有加ot錢既藉口
大家由得佢地7

on99樓主，星期六去元朗 北角啊

搞9班*

勿送頭，on9

On9

敵誰我退呀大佬

推

發夢自己友就空投物資
對家就送大型家具

北角私了就得
入沙田就話人送頭
難以理解

屌佢老母何妖班契弟果日唔帶大刀全部跟我姓

咪由佢清囉
唔好為咗埲牆作無謂嘅犧牲
佢撕完我哋貼返
舊文宣係時候清吓啦

認同，佢地反而想沖突，跟住黑警又拉我地市民

由佢沙田變死城，佢地撕一，我地貼百

不推文回覆

敵進我退呀

屌 自膠

點解要特登去敵人準備好嘅戰場？

下 咁屯門呢？

我覺得好似元朗722 ，自動戒嚴最好，等成班友 on99 打空氣

沙田柚一定要出嘅話，不如善用地理優勢，補給機轉型做B52轟炸機啦

上次 battle of Shatin，好多空投物資補給

冇必要做步兵損兵折將

酒

唔好傻
留係屋企訓覺好過
柒嘅嘢 留返俾人

請聚焦五大訴求 而唔係打黑社會

走啦

唔好搞大佢

辛苦晒手足

由佢地班人自己on99 算啦

I go to bed at home and I go to school by bus

入去新城市打哈母太郎

雖然p牌同埋沙田柚，都睇唔過眼

咪出去送頭啦！
我地要嘅係五大訴求缺一不可呀。
群眾互摳有咩幫助？

921唔係屯門再光復咩？

唔好去

大力士運輸機即刻改裝做B52轟炸機

不了

Btw 有咩沙田友會發夢變身做轟炸機各位手足休息下

咁吹法嗰日沙田應該又冇舖頭開
況且好有可能係吹入沙田，實際係入大埔

新城市又gg

人地去邊你就跟人去邊?好多時間好多資源?

樓主熱血上腦啦

拿,佢地係邊度清,就幫佢地舉報下黑衫係邊聚集囉

［風向有點古怪］好似慢慢變成人民打人民，而唔係對準政權

星期日吹大雞光復連儂牆
夠膽就嚟

搞沙田唔洗怕 有咩事入街市
我保你地

唔好再叫城大做Shitty

中左咁多次伏都仲出去？
打起上黎班黑警都係拉我地
藍絲拎埋刀斬你都冇事
唔好中計，唔好硬碰
我地冇着數

得白色同狗 互相 撚對方

速龍目標 , 係都街坊裝啦

其實佢地無可能個個星期吹大雞
而且破壞力仲驚人 畫面又劣
所以我求所有前線手足星期六要避其鋒茫
留力其他日子同地方

出去群眾鬥群眾做乜?

收皮啦

屌你老母狗仔又想我地送頭

on9，做咩要去？

由佢地藍絲周圍搞搞震其實仲精彩
提醒同路人同朋友個日小心唔好落搭就得

洗鬼gear 咩，blackblo蒙面就打啦

熟地形

何君堯你準備好做城門河浮屍未？？

啱 係出都出屯門

唔好去啦。
藍加黑警，
唔易對付㗎。
由佢哋玩啦，
勿中計。

真正嘅前線勇武一定唔會去

送咩頭
沙田真係唔洗驚

敵進我退，不了

想出去打既就出去打
到時見

唔出喇，無為為咗鄉黑令自己受傷同被捕

警犬表示:感謝連登送頭幫手meet quota

最期待成個沙田水靜鵝飛

睇下邊個搞亂香港

又引九人跟佢哋劇本
好驚無人去咩？
on9
一個都唔去

樓主係狗？叫人送頭

由得佢清
清一貼十
唔好硬碰送頭

邊個去沙田邊個就係鬼，由得佢地打空氣啦，有咩所謂。 大局為重

咪係 到時啲鋪又收晒
得返佢地on99咁
佢地純粹出現 又冇咩大搞作
分分鐘收唔足錢 打自己人

班大陸哩咁鍾意空襲嘛 沙田友咪照板煮碗囉佢地以前出過X水咁狗 我諗到時啲師奶一定懷恨在心好嬲咁做啲出人意表既事

On9 點解要同佢玩民鬥民

啊蛇你好

叫人去嘅block晒

on9
咪撚理佢地，要全香港都知道係班撚樣搞到星期六沙田變死城

我地去搵周公

唔支持

On9 就算你比藍絲圍毆，差佬黎到咪一樣拉你

返屋企訓教
由佢地搞到新鴻基個商場冇生意就得

做正事好過同d無腦大分媽玩

人多驚西咩 去商場行街都怕 正一垃圾

good evening sir

你自己去飽佢

點解要入？

入你條命

你食屎啦

不了 沙田變死城算

其實我地應該唔好理佢地 由佢地自己同自己玩 冇人同佢玩 自然收皮反正我地星期六根本唔係入沙田 我地係去屯門呀

不了 大家慢慢

收皮啦，去屯門呀

由佢地曲線搞罷市啦

沙田一日死城睇下邊個壓力大
要打都去對家到打 唔好搞亂自己社區

agger

酒會死人, 唔係對住 full gear 狗出，只係對住普通廢老出 cocktail 其實係嚴重不對等武力

對住廢老，屎尿漆昆蟲彈都夠殺啦

有仇報仇，血債血還

自己去飽佢

啱呀 full gear 等

咩敵進我退 ，保衛家園有何不妥？
一句講哂，你搞我地頭、搞我d人，我一定同你死過

唔好去啦

沙田不了

唔洗full gear , 帶㗎撐同頭盔就夠

敵進我退
醒d ok

冇必要同佢正面衝突, 送人頭冇意義

唔好賣低沙田既手足，到時只要佢係年輕人就會比人打，一定要保護佢地

用腦諗下都知唔好入沙田啦！！
永遠個結局都係得手足被捉
咁多位記住一係去屯門一係去元朗！！

點解要去硬碰？

樓豬係鬼

等對手自爆
增加我方民意
人地講明黑社會＋黑警合作無可能去送頭

由黑警同藍絲自己玩

兵都唔洗出 高空轟炸已經夠

似係啦 係到帶風向

光復屯門好過

水

藍屍自己助攻
仲有需要出?
唔好禁易中計好無

縮頭烏龜係咁
見你打贏出黎攞彩
打輸就屌你送頭

你慢慢
第二日我會黎獻花

唔使咁煽動大家情緒嘅
連儂牆係死物
拆咗咪貼返
呢場運動嘅主角唔係打黑社會

擺到警黑合作都出去同人打
想問下你有咩100%全身而退嘅方法？

你確定樓豬係自己友?
811都好多「人」吹風叫大家去北角同福建佬打....

你就鬼，到時年輕既手足返屋企都比人打，而你地坐係屋企話敵進我退，我屌你地

見到咁多敵進我退 終於有進步 唔好出兵 只用轟炸 唔知點解個日特別多高空擲物

無必要同佢硬碰，喺屋企休息下睇直播
等班柒頭皮出到去你眼望我眼都好

今次呢啲係有預謀收錢落嚟嘅
你打得幾多個？
一萬個？

吹大雞要使好多錢，即係維穩費
佢哋冇可能日日吹大雞

打贏就話私鳥替天行道
打都未打就話送頭

根本好多人帶風向想我哋去送頭
之前明明有個中立post叫人投
9成人贊成唔理佢哋唔會出現

popo又出post拉人陪你玩
係咪又玩呃OT呀

搞藍絲把撚咩

唔洗用呢d低級極將法
可以慳d啦你

坦白講，勇武派點會理你班冷氣軍師廢up

不推文回覆啦⋯⋯
沙田友表示返企訓覺，由班仆街自己玩

唔好出去，佢地吹一次雞可能洗幾百萬，等班撚樣燒銀紙
一陣佢地無目標俾佢地搞，分分鐘無野撈最後傾唔掂數狗咬狗

根本就係咁 成班人叫人唔好出
一陣沙田友比人斬 又屌人唔出
之後又好撚嬲 過一日又唔記得哂

又想好似淘大咁送頭?

二戰果陣英國話避德國峰芒，結果成個歐洲比希特拉食左，歷史總會重演，而你就係張伯倫

唔該手足對準政權繼續集中返係屯門，我地要求嘅係包含真普選嘅五大訴求，唔係懲治鄉黑

關五大訴求咩事？

終於有人講人話

不送死

唔好去送頭呀！依家警黑勾結 到時發生咩事都係借意拉我地手足咋 牆冇左可以再起過 但如果冇左位手足 犠牲就大了

其實唔應該跟對方節奏行事

人地入尼見年輕就打，我地係保護佢地，絕對唔係懲治鄉黑

唔好咁熱血上頭啦

跟手警犬back up拉人呀嘛，沙田係深黃區，佢而家分明想用大圍捕去盡拉手足將十一嘅影響性壓低，如果真係想保護人嘅，唔該呢三晚唱願榮光前係噴水廣場呼籲所有人唔好出黎，再叫佢地傳出去

你攪清楚個運動係爭取5大訴求定係通街打交再送頭？

921有不反對通知書
點解唔去
點解要跟住班廢老尾
我地有自己野做
唔得閒理佢
佢幫我地和理塞新城市仲正
我地唔做犯法野
有不反對就唔係非法集會

唔贊成，咁樣叫做撩交打，算咩訴求？
以佢地既質素自動自覺會出醜，星期六留返啲體力準備星期日翻新靚靚Lennon wall

你真心on9定假膠
北角得幾個福建佬先俾你私了到
而家人地吹行雞好似721咁百幾人有架餐
仲同佢正面撼？

學隔離post話齋吹到罷市叫人咪迚出街好過啦⋯⋯
咁先係保障市民安全

你比人打 : 你犯法
你還拖 : 你犯法
咪撚送頭啦 法治已死

red]612 721 811 831cctv 新屋嶺[/red]

.....笑話黎?拎二戰比

同意，回吓氣先，由得班戇9藍屍同中国人自己玩

二戰唔攞dunkirk做例子？

就算依家話唔入，到時佢地隨機打街坊，十八區巴打都時未又要仆入去

所以呢兩日既文宣係將921有幾大煲幾大
等個個都知
當打十號風咁唔出街

何必同何妖硬碰
佢地夠鐘就收工
黑警standby拉對家
吾好俾何妖得逞好嗎

天真，一定會有人路過㗎，一定有街坊落尼屌佢地㗎，棄之不顧？

樓豬收皮啦，屌你老母臭閪

唔認同 唔參與 但唔阻你

想棄沙田手足不顧？你老母比狗屌

唔撚入呀on9

瘋狂情緒綁架人做乜鳩你去囉

on9
沙田d街坊隨時厘番上樓
安全過你班老遠過去既人
到時邊個救邊個

沙田友係好撚醒

9.21 咩日子唔知？

你還你...咪加個地字

唉算都係唔割

巴打你小心D 自己加油

我去，你割我蓆囉，話我係鬼係狗係五毛，齊上齊落對你尼講只係口號啫

你收皮啦

笑撚死我
最後德國點呀？
佢難道贏撚左？
平行時空呀 我識既歷史係德國輸撚左喎

佈撚曬陣，通撚曬水仲叫人入去？
你咪入去囉，on撚柒鳩鳩
有勇無謀正柒頭

打街坊Popo唔做野係POPO執法不力
你入去打就變成兩班不同政見人士打鬥

輕裝入，帶頭盔短武衫即可，唔好full gear

我地多人個時，班藍絲有無出黎踩場？

難聽講句，呢個時候仲出去淘大幫拖，全部都係感情用事#:)#mf

即係你拎街坊既傷亡尼換取「popo執法不力」，吓

由班仆街自己玩

你咁想入你咪入囉
冇人阻止你架喎

其實外面真係唔需要入黎，沙田友搞得掂，你地就算輕，佢見你後生一樣拉，反而你地黎，沙田街坊擔心你地，就會聚埋一班人，到時就會如對家所願

由班仆街到時9企

除了唔去，仲要反制，要求全港商場採取措施，921保護顧客，否則希望佢地關門，自動罷市一天！

你入黎，班街坊一定仲擔心

我入呀，唔洗特登講冇人阻止

叫街坊唔好出去咪齊落緊囉嘈

而家睇緊係有人想帶風向叫人入沙田
等班街坊落樓救人攬炒

唔好要班街坊到時因為你條柒頭衝入黎柒變送頭就得

民鬥民,益撚左港共,佢吹雞我返屋企,佢訓覺我出嚟,彈入彈出,拆一起十,點睇?

Full gear 一出現就拉得, 為乜

提提大家，921沙田係跑日馬

屌。吾好中計。等929 101至玩鑊金。

今次好撚多人都反對去同佢地鬥，
佢地收錢打工，鬥黎根本冇意義，為啖氣，
你要去就去，但到時冇人去唔好又喺度屌人唔去

話自己手捉係柒頭，割蓆割到出哂面。不割蓆612叫到依家睇尼你聽唔到

本人沙田友，其實而家最好對策係做大單料，等嗰日商舖拉閘唔做生意，成個死城咁，班黑社會走咗撕一貼百

各有各做呀
你加油

全部返屋企休息!!!!!!!!!!由佢地on99999999

我地無必要硬碰硬，特別係岀黎嗰情況係班狗實保對家嘅時候，我地就係要避重就輕，以柔克剛

我就翻屋企訓教先

只要唔好令街坊送頭
我唔介意佢衝入白衫堆比人圍毆完再比popo拉

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

連登都有垃圾藍屍

係呀
全部連登仔都係藍
你最撚黃

我剩係話你藍絲，唔好悔辱其他連登仔

留名等睇一車車藍屍運到落黎諗住做葉問 但條街冇哂人之後又7下7下死返上旅遊巴

agree

樓主啲口吻咁鬼似黑警既？

如果機場係春袋 商場就係紅血球

和理塞 商場篇

全力攪商場攬炒

清算黨鐵商場

請沙田手足搭263入屯門 帶新手村升lv

樓主係咪mon post dog

唔好屈鬼啦，五毛？定想一言堂任何同你唸既唔一樣就係鬼

我諗住睇啲白衫罰企咋
但街坊嗰日真係唔好出沙田
上次721元朗班垃圾已經係見人就毆
請保護好自己 亦都唔好抱住個僥倖心態

沙田唔洗外人 我沙人強馬壯 靠自己街坊救就得
其他夢遊人士 請移玉步去其他重要之地

聽講元朗鄉黑出咗省城係唔識返圍村嘅。

有時呢d環境真係好撚難忍
不過果日應該都會出去,用圍觀者身份出去食花生
如果有人俾人打都會拉走佢既

星期六返屋企訓覺

果日我去燒野食不了

Blocked

我反而覺得一定重兵屯門、沙田
畜牲部署是需要時間的

既然班仆街死曬去沙田

屌應該做定文宣，就改光復荃灣，或元朗
你搞新城市，就同你剷起個南邊圍

我地要學識係快，做乜都要快

支那無一個係無辜的